Virtual Youtubers討論區 (579)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

又爆post

希望下屆唔好再限到ras同selly18pt咁癲
Cpt同mondo 2個識日文都係14姐

j咗

Lm TMT

可能平時睇得多
好快入到腦

阿露1.02M
會長1.02M
冇啦冇啦

因為係個身跟個軑一齊郁既賽車新手

揸車個人跟住轉彎

睇多得就慣

背完平假依家片假, 第二個地獄

話說會長1.02M都一段時間了

加油，我都努力學緊

1m之後無所謂啦

想做愛

記得力千就夠了

我暫時放棄咗片假名
學住平假名嘅生字先

木口

係唔係要自己扮埋引擎聲

唔係，就算係傾計佢都係搖擺不定

平片假開心啦

Lamy

船長

佢唱歌個人鳩fing加OBS轉圈先正
好似隊咗草咁

但如果搭兩個識玩既白金都應該輕鬆打

會長都會扮火箭同磨姑加速聲

CLS牙火都搞埋啲咁嘅嘢

我當初學ge時候都無強背片假名
係後來用得多 看得多就記得

n耐之前pekora個段

單人戰力太高
太低分又會變佢地玩晒
唯有佢地辛苦d

same
記啲歌歌詞就記得好快
但要我睇啲書學就真係咩鳩都記唔到

發覺最易記個D係D V個名有出現個D

都話會長係百萬中嘅底邊㗎啦

第一次睇lamy 讀SC
個CHAT ROOM
目測一半人改左【雪民】

同人講早抖搞到我訓唔到

船長chatroom 全部yes i am

selly其實都搭緊1鑽1白金
ras搭2白金

牙船又講jojo

其實學個陣就係要搵關連嘅野黎記
你搵到就好快上腦

本～本～本～

兔仔個次都好正

想問下跟得耐既巴打，SMOK個group係點黎

邪教

文法

玩開咪有

睇到留言係問アストロ

3個gamer加1個...真係好cute

ras/selly同mondo/cpt待遇差太遠姐
4個都同一隊嘅職業選手 前2個18pt 後2個14pt

另一個慘嘅係うるか 除咗ras同selly最高分就係佢 要16pt

其實就係OKFAMS冇咗皇上同鬼
同埋四個本身好熟對方同好FD

聽講486同呀貓好FD
之前成日去佢屋企住

或者學啲簡單單字先
最緊要 數字/星期幾/幾月幾號/幾點 嗰啲一定要識先
1-10通常都會特別啲，要記得

我依家跟啲V玩duolingo
其實都唔錯

日文writing點練
平時睇文大緻明講咩 但到寫就唔記得曬d句式

好似個個都覺得係平假名易啲
我可能細個玩開機戰同g gen見得多片假 先會覺得片假易過平假

Sega果個街機？唔係玩咗喇咩
我估想玩果隻驚係支那底所以避咗

SM是OK的
SUBARU
MIO
OKAYU
KORONE
基本上之前係有埋FUBUKI同AYAME (FAMS)
但嗰期呢兩個都唔得閒
所以變咗SMOK四個collab
而家F同A返咗嚟，就加埋獅白同老母
變成 FAMS vs OKBR (R = Ramy)

dum多啲sc

冇所謂啦 邊會有機會要你用到手寫日文 都係打字打出嚟嘅姐
記下啲特別字型點打出嚟去過 づぢ依啲

自膠睇錯

佢地好似講緊果隻astro bot VR驚黎 係咪怕撞到墻

SMOK 就得 OKBL 就唔得

打機多係片假名易啲
平假名係正常學

舉個例
一 係 いち
ニ 係 に

但如果想講一個人兩個人就唔係 いちにん ににん
一個人 會變咗做 ひとり
兩個人 會變咗做 ふたり
依啲真係要死記

咁又係打字可以口語d

打字快咁多

牙狗打左咩字....

乜你有睇V既咩

前幾日開始

可以SM但唔可以有男人
好似係
可以女女SM

介紹你睇機心luna

Ramy真係好好笑
上次OKBR 捉鬼被逼認係R代表

未睇到咁多住
依家專心睇鴨同羊

清好波

其實係呀鴨記錯左
以為係RAMY

原神工商

もやもや
呢個?

おちっこ

懂球 呢兩個都好高質

ro G

我既心態就係
你玩馬娘=反原神=我就撐了

鷹宮點計

尿尿

定係其實原本想搵RBC
但改咗做雪花老母
唔記得改返做L

冇專登睇佢好耐

冇晒主推台
今晚可以早D抖

おしっこ先係

將錯就錯，咁日本人真係L=R

446點睇都同RBC拉唔上關係

真

有樣野好得意就係
有次我同fd係到吹水講起subaru
然後youtube首頁就會突然有佢d片

咩apps？

我聽返鴨d歌既原唱
根本無咩鳩鳩鳩鳩鳩

呢個好似都係 不過係類似BB話咁？

有冇人跟哂牙死個collab
最後尷唔尷尬

咁係 bb仔咬字唔正會讀咗其它音

google is watching you

不留檔

全世界都做緊監控

鴨歌回比較少？

睇錯sor

好黑暗

係好少

YOUR FRIEND IS GOOGLE

原來冇

有次寫comment比nene讀到 咁啱我打錯字佢諗咗陣講左句thank you 屌你尷尬到

你試下sc俾阿紫寫錯
佢會攞黎串你

250字廢話唔到

男朋友

俾佢寸就係目的

百鬼完全唔岩玩狙

試過俾天使嘅感謝文寫左400幾字要del

牙羊去咗食宵夜？

好撚M

電能

知道有連登仔睇
所以特登咁唱

lamy比chatroom車

證明佢真係有睇

加埋爆頭加攻好高傷喎

紅色佢

咁都好過沈默陣講句thank you
果下我真係想搵窿捐

有咩

就係上次人生第一次紅色
超曬字數要del

羊今晚又諗住開到幾點

唔知你供3小

射中先得架

兩個紅色

總好過打左篇野係個google translate到左check右check然後個V剩係讀左個名然後就沒有然後了

手寫

大家好一致

上年garbage of the year得一隻
眾望所歸

Ras:

呢隻真係垃圾
邊個V玩呢隻我反邊個

綜合哂黎講真係無咩選擇

咁我都剩係試過一次, 雖然知呢D冇得勉強, 但係個刻係有D HARD FEELING

N支A

一向SC都唔打字

邊個stream

Wingman=小幫手

LAMY C part好正

會限

3/9 會限

甜到爆

正常嘅
所以要養成sc係為個V嘅諗法
要睇佢哋肯定都睇到，係讀唔讀出黎嘅姐
但係錢同comment嘅心意佢哋一定都收到

我見好多外掛仔都係用小幫手

外掛必中 唔計狙單發嚟講最好就wingman 宜家有3030啲掛狗都會用

舊年連射華生都唔讀
宜家退撚埋會然

論讀SC既重要性

贊成
打字係順便
畀錢先最緊要

想佢記得係咪射100次5$好過射1次500

長弓根本係彎嘅

今日去咗做大賽guest冇玩costume

讀sc真係可以增加Gachi
會覺得個V真係每個觀眾都好平等咁重視

依家每次SC都打到鬼死咁長, 係google translate到check都check半個鐘, 英>日>英>中 係咁check, 驚死個V會唔明而skip

汗洛

華生唔係星期日先一次過讀㗎咩

彩虹SC

當你連射完佢唔讀放落supa sunday
過多幾十秒有條友牙幣淺藍SC佢覆嗰下
-->-->

推星街嘅從來冇奢求過

射五百次牙幣$10

重來都係SC完就算連讀sc都唔睇

頭先Lamy讀名都甜到爆

有時會即覆

佢塊皮更新咗之後靈活咗好多

垃圾到親生仔都唔想播

呢啲睇情況，你成日係chatroom出現的話兩種佢都會記得
我係前者，每次開台都會sc兩次
偶爾一次大額

見到讀咁耐我直接熄左佢

我會後補搵返個段J

我等RBC 3D回用SC天馬流星拳
淨係課咗高性能平時冇乜點射SC

same
心情唔好會搵返出嚟睇

你用英文，或者講明係翻譯，佢會特登讀出黎，因為鬼佬sc個比例比較少，同埋佢哋好開心有鬼佬睇
我呢啲用開日文突然用英文反而奇怪，佢哋已經冇當過我係鬼佬
所以我通常只會偶爾用英文sc會長，因為知道佢bilingual

睇邊啲V，我覺得船長呢類讀SC都好好玩
佢嘗試講英文都幾好笑，大家一齊講

+1, time stamp左無乜動力就睇返

唔會係新game啦
新game兔又點會"接受唔到後編"

貓我相反，鍾意等聽讀sc吹水多過睇打機

仲要好多名人玩過
明顯唔係新game
多人玩過肯定係「大作」

我都鐘意兔讀sc多

4中4

射5次500

3.後編接受唔到
咁無咩選擇啦

我淨係留左句かわいい紅SC 應該得句ありがとう

但其實佢都頂唔順，咁唔接仲好

唔會，佢會對埋你個紅sc有反應
例如有啲V見到無言紅sc會吐槽

有咩技巧

rich到..

其實班liver剩係睇到金額 唔知道係咩顏色
你用yen以外嘅貨幣對佢哋嚟講冇概念係幾多錢

射2500次牙幣$10

見過

佢係比上限

Rainbow for the win

公主有陣時都會讀下黃青sc內容

屌啊，學生都咁rich

睇v

我SC左句んなああああああ佢成日都讀

又係偷老母信用卡

我爸爸嚟 邊到係學生

死啦，好有畫面但我唔記得邊個係

呢句你chatroom打佢都會讀

戰績
2讀2唔讀

好似係雞

你係TOWA寵物

仲要如果係垃圾game工商
就冇得屌隻game垃圾同要玩得好開心

讀名我都好滿足

會唔讀名㗎咩

試過PTR有讀

你要我玩住tlou2扮開心真係好難

Oh yes, you are right

唔讀名應該係miss咗
又或者讀咗但聽唔明

有
兔仔同towa個次咁岩唔讀sc

矛盾大對決，最強同接vs最糞game

.

黃sc算唔算我一個月可能先一兩次紅sc，其他都係黃普攻

我係比較少嘅
唔識日文，只有少數知佢地講乜先會SC
或者生日/XX萬突破先會SC講congrats

偶爾會出現
例如miss左

有
而且後半部可能性大啲

學生哥冇射過紅sc

工商嘅話
收得人錢仲要幫隻閪game兜

金額黎講我每日起碼一黃

努力搵錢睇v掉sc買goods

RICH撚到

窮

其實真係唔洗勉強 個v讀到名當然開心 但係掉sc主要都係心意支持佢

我到依家都只係紅過一次天使，仲有一次缺紅嘅彩虹
要買goods唔夠錢

真, 掟開$5

係咪太遲比我淨係比過nene

明明每次見到你都係大額
遲到直接紅sc

真係唱lemon

goods有乜好

會長100萬車到佢驚 睇反應都夠開心

唔洗比youtube食30%

滿足自己收藏嘅欲望

我成日覺得好唔等使遲早一屋都係

比錢之後拎到實體野
如果搶到直筆就開心死
不過都要睇你個人喜好嘅

有錢食午餐肉公仔麵
冇錢sc

唔係無可能

未到唔播得

直接支持個V
同埋可以收到個V為fans準備嘅嘢
所以天使一週年我買左兩套

GTA都播得

但彩虹都播到嘅話

都有可能喎，2021嘅GOTY

係咪多數都係badge毛巾之類

暫時係得risu件goods好想支持但係買唔落

有冇佢個台link

唔係 其實你可以去返booth個網睇下依家同之前有d咩goods出過

rich
我年尾可能將挖ETH賺嘅錢all in張3070寄俾RBC
直接送嘢嘅話cover都抽唔到水

想睇apex學嘢

年尾都未必有貨

我家陣想成箱念慈菴寄比兔

又bin c天使live嘅goods
天使一週年係頸鍊+吊飾黎

Rushia生日係手環
會長生日係龍尾
船長生日goods係佢自己畫嘅畫集
Miko復歸goods係胸部mousepad
每個V都唔同，但通常生日或者週年都唔會只得badge

唔駛啦

想學打拳

地布

死咗咪出名囉

今個日捱面包都要Sc

呀露唔係戒指同頸鏈咩？

日馬宜家有一張msi 3070 trio炒到十三萬羊
但宜家手頭緊課唔到住

呢啲最緊要心意
上次我紅sc係我係度立flag嘅承諾黎，本來應該紫就算
平時我俾天使同會長都係藍藍綠綠嘅霰彈
係兩個加埋先一個黃

食開樹皮

唔係仲要等官方講幾時比送先得咩

正常唔係應該有限制唔可以送咁貴嘅野嘅咩

一向都係個句
唔好用桐生會比就得

平時好似淨係可以直寄amazon嘢
有重大發表之類先可以寄其他未開過嘅嘢
之前睇過一次fanmail guideline希望冇記錯

好似有講過
但記得以前睇聲優個陣見人送成箱炒麵王

唔係手環咩
原來係戒指
記錯左

Amazon直寄唔係幾時都得咩
定係我日文廢睇錯guideline

睇下先

唔撚係掛
一陣睇下單件上限幾多
如果3070過咗就試下ROG C8DH + 5900X分開寄

所以我都唔敢sc太多
下個月仲有天使生日goods要買兩套+紅sc

有冇link睇下
我再問下個fd睇下知唔知會有冇個上限係幾多

唔洗睇 肯撚定over

單件上限30000羊
平日淨係收fan mail信件

唔可以過3萬

■Items we can not accept in general
- Luxury items (individual items which cost more than 30,000 yen)

佢上限30000羊
點撚揀

高額商品 (1点の価格が3万円前後を超える商品)

念慈菴好似唔過

瞓撚醒未
正苦邊有咁好死

佢計individual, 念慈菴應該係OK嘅
但都唔好太大量

仲諗住寄部勁PC俾佢
30000連5600X都over

最多俾你拎你淘寶

分2part咪得
兔把聲咁多多都唔夠用

求其淘啲貴價嘢套現

寄俾我
我都幾可愛講真

可以 watame收過

其實唔意外
太貴對個v黎講都有負

輝蛇會唔會攞去養支V

相？

你咪有

我冇留底

佢好多肛毛

紅sc+笑話肯定可以

請尊重，謝謝！

係喎月中出switch版apex
如果RBC三週年3D回可以寄嘅話
寄隻俾佢做全職apex廢人都得

唔好害人

用joycon玩 可能有奇效

V界joycon apex第一人

又笑

好似陣間就出

Rbc無switch咩？

講緊Nene 水澄係on9

不過好彩依幾日yen跌返多d 買goods兌返平返一二百

18號好似係
宜家碌緊日馬
見到ROG RYUJIN 360水冷二萬九千五yen

入唔到 乜柒都冇 就好似我嘅人生咁

寄隻驚俾佢

佢應該快過你買

我睇錯嘢

手速快啲就得 Apex唔使網速

switch版apex
如果佢真係開台玩嘅話肯定生草

cls 有人玩鳩呀船

扮比卡超避左

好好笑

Live又聽唔明 文字交流又冇能力 連場都殘障咁撞唔入 除咗做無情嘅SC機器 其實到底我追嚟做咩

有得睇咪算好

唔SC都會倒落手遊架啦

你可以追EN同ID

咁不如睇港V

遲早一日呢行會收皮
畢咗業就乜都冇得睇
仲有得睇要好好珍惜

入鬼佬啲DC Group睇得明起碼推得落

學輝蛇睇支V

我屌咩我捕咗八九個鐘都禁唔入

呀船收台

水開台一定睇

記住確認加入個位 一直右鍵 有反應就直接拉落去確認

算係咁啦
獅白扮Q先核鳩突

獅白巴

獅白都好搞笑好正喎

教你點留comment

草

不如退坑了

見船扮得咁得意就算
446冇乜點睇唔知

我都係為左追天使龍日文水平先上升，以前最多小六到初中水平
你只要有睇對佢哋黎講已經係一種心意
就算聽唔明都留係度而唔係係chatroom到留一句我唔明或者問有冇其他用中文/英文嘅係度，對個V黎講已經係支持佢

446真人真係BBA黎

你不是一個窿
N1999, 入左3個會, 仲有4個會想入, 唔知自己做緊乜

At least 你地有得睇
牙紫呀

冇野了我日日都見到佢

其實直播嘅時候睇住連v討論 已經可以有動力去推 最多得雜談難明 希望巴打唔好咁輕易放棄

靠北 追V就像我的人生寫照

牙紫

無心之日 7 陰天

心豚同塩っ子都

看膩自己的人生了 係咪都可以暫時退坑

買咗幾多先平到一二百

呢期搞緊結婚係忙少少
我地擺完餐酒要佢開返多D

早日康復

白馬皇子就快趕到

終於癲左

呢度啲人唔止身體健康出事 精神健康都好有問題嘅

真係要睇下泌尿科
就嚟俾佢搾乾

收返

apex更新咗
準備幾時玩？

癲完了鳩up太多 潛水了 珍重

更新左乜

腐蝕nerf to the ground

Report咗
你等食黃標

屌 獒犬變垃圾

88

華森個被動

小幫手嘅時代

唔好義務化 講得好好

好慢

有陣時真係連v仲好睇過啲v

睇渋谷玩華森
回甲慢到冇回過咁

羊又諗住開到幾點

睇緊+1

都係隻垃圾英

起碼3點 耐就4點幾5點

佢支槍準到

就算唔計連v大戰都好睇架

一定唔止 未計sc
眼瞓就瞓啦 唔好勉強

有咩事咪一齊傾下囉

連v 有陣時好溫馨但係一大戰就

今晚羊又唔知幾點收

入左港服

可以快速換ser

今日未必會sc

一陣又強制休息

でびでび・でびる變咗凸待ち

希望係唔想佢日日chur

更新完第一場就食雞

瞓先頂唔順

佢歌回係咪一個月一次？

幻象華生雙廢英雄

個圈聲好嘈

未行到入去已經勁嘈

正常係

推一推po

為咗打交試新嘢

毒佬nerf到咁on9聽costume應該都有幾隊受影響

feel到多咗好多人會補分

夜行狐

睇黎仲讀緊書

又做v又做dd再讀埋書
一日48個鐘都唔夠

又話而家唔請童工

歐聯開羊未完 crazy

NENE老母

EVA相關內容

羊過緊美國時間 仲讀緊sc

我一直都懷疑羊唔係住日本

佢朝早先瞓

你個名

船長清泉

第二日唔使出去的話 我朝早起身返工 佢先入房瞓

咁慘，你啲床上功夫一定好差

仆你個街出面有人係到劇透

寧願佢做練馬師好撚過佢撚支航撚到沉晒船

又真

屌NENE老母

佢之前同真樣直播個段真係好撚正

牙鴨點解唔留底
唱得都幾好阿

因為佢好唔鐘意唱歌

上世代嘅輸家

都係towa正啲

我唯一試過同個唔知係邊個v同隊 網上都search唔到 但佢個名後邊寫住v

被holo 日日玩馬吸引咗去down game
啱啱追返動畫
哇屌

恭喜你完全入坑

一日就得24hrs
養馬就快拎哂我睇v 既時間

一邊睇一邊玩

嘩啲英文勁到local咁

早晨

神作

仲未補2季
今個星期雙休，係時候睇

本身一季都做得唔差，二季應該唔會差得去邊，你可以期待下

pekomiko上個時代嘅敗北者

明

私人片
咩嚟

有陣時勤力到有啲唔慣

又開男人限定

賽馬娘又要vpn
本身諗住down黎試試
見到vpn即刻唔想玩
太煩 每次開game都要開vpn

之前話做百鬼會員係當純支持
而家反而係佢開得最多會限

我本身諗住陪小天使慢慢睇 但係睇完3集已經忍唔住煲撚哂 而家仲想玩埋隻game

其實隻驚真心好玩
家陣我課左一次必得，靠手頭上啲卡都好夠起家

之前仲有得笑佢sticker少
結果連sticker 都加咗碼

又多個中毒

家陣除左直播內容重覆之外，佢真係無咩地方比人笑
雖然睇得出佢明顯有去改變

但係因子真係好撚肝
我打到50萬分，仲未見到第2隻3速因
仲要冇用倍卡打活動

無計
動畫做得好都唔講，隻驚平心而論係做得好
真係要講起手刷啲好卡差唔多唔洗點課金，短長都有1，2星玩

一向隨緣架啦

駁吾刀
雖然拖華應該有調音，但係佢把聲的確係同隻歌好夾

佢唱個首罪惡皇冠屈到癲

有冇link

本身首歌就難唱、佢仲要唱得好撚好聽

大把人㱈入去唔會點like 我就從來唔會點like 咁都好講g那人邏輯

我聽左啲乜

呢首正呀

重點係佢唱得好好聽

先唔講育成+播片幾有「遊戲性」（我作為月廚認同visual novel好有遊戲性；但「討論」一隻驚做得好唔好就另一回事）

先開左兩星期如果刷晒首抽+課必得夠玩應該執柒；
而且Cygame最興玩既公會+排名都未真正發力

g那人個giligili班upper先至係造假數造到痴線啦
之前嗰個比炎上嘅lex 1/3fans都係假ac g那狗仲有面講人以為全世界同佢地一樣，收皮啦

啱啱聽完
真係好撚尾機

預左要肝
但肝過fgo gbf之後真係好少驚我會覺得肝

係呢
啲高音點輸
佢唱歌仲少過鴨真係有得聽好聽

等緊今日dmm上架
到時可以係電腦玩

哇屌
Productivity drop to zero

幾點開

我都冇留意，諗住今晚放工返去應該有。
可能中午12點後有掛，dmm既野冇跟開

咁大小姐隻眼都幾嚴重下

巨乳華生

我淨係玩fgo唔知gbf太多；
但我fgo兩個開ser ac打齊活動都唔覺肝、一年咪忙兩到三次刷箱刷柱、當然亦同我型月死忠有關。

Gbf淨係睇朋友玩到返工咁，又成日見人整meme笑下肝、加埋自己好驚公會制+排名壓力；工作關係會奇怪下點解cy整得出cgss/馬娘咁高質既模、又會容忍自己招牌gbf+公連好廉價既Q版人。但最後都專重每個玩家選擇

其實真係好想id組快啲3d
好想快啲聽risu 3d咁唱歌

Id 第一個3D 應該都係moons先，睇人氣排既話

笑死,減完一堆sub之後加返一堆冇level的會員sub就當冇少到

度數咁高仲有得用隱形眼鏡咩

你好撚M

Gbf自製長草期啦

屍屍老seafood話人M

又冇得玩奧林匹斯

電腦大爆炸

peko...miko....

啲馬主好撚惡
有唔少馬唔出得

大戦争

呢段勁夾

停啦 冇架啦

好多個樣都似係黑社會黎

馬會應該俾錢人整香港版啦 成撚日話後生仔唔賭馬

CY：睇下幾易中，快啲入坑啦

又賭馬又飲酒 正廢老

我老豆 8 百幾9百度近視都戴咗幾十年
反而散光過500好似冇con用

睇住nene咁努力
自己都會有返動力

peko...miko...

大。。。。

D freestyle好正

夠膽出精英大師我課到5星

指鹿為馬

比起miko還是OO君比較重要嗎

Google 私相授受

唔識日文，講既野岩岩相反？

香港都冇長途馬

輸家就算啦

exvs 2 crossboost 部部機都勁到西咁

幾萌

牛木都睇holo

DeepL: 因為Youtube今天好像不太好，所以Peco明天會再播一次!

垃圾google: Youtube今天狀況良好，所以明天再播一次！ !!

未睇
但搞咩

睇緊成田master 試機
暫時top tier firm到既都係火星 巴力 突自
Hiv弱左d 00R有返黃血無限raiser 但冇左assist同全方位盾
master 成800 血
TA支主槍勁惡
unicorn中高tier
漢堡拉比有長駐assist 睇黎都係2000 top
我仲睇緊佢個stream

無啲咩走人先

痴線，好運到

自問自己都叫歐，睇住佢抽我都覺自己非

成隻game好撚癲
但係我就係要呢d！
部部機都廚未唔洗balance

算係新手運有加成

master 個歸山笑紅塵好好笑
加左慣性可以飛到勁遠 都唔知係咪bug黎

Hachi

點會無

我新手運都做唔到咁啦

應該係
應該新patch會nerf

入到hololive果刻已經知佢運氣有補底

點解你地twitter有翻譯
我換左手機之後冇左翻譯

60抽9隻3星真係痴撚左線

41ff同fbg玩時同點係人啲竟究

好易姐
ff14排隊嗰陣未打gbf

pochi畫緊死神

非洲星 初號機

啲語氣真係好friend

下邊有人講mio既占卜
有冇ching有圖

錢可以解決的問題就唔係問題
利申：我好多問題

香港機鋪有先講

記得好似話雪媽賭運差
神婆都有輸既一日

Gbf 有full auto架

差唔多全社入面識最耐

係時候轉倉

是

啱

目前仲係好準

係講波佬加成

我問過老豆，佢話有3千米

利申完全唔識賽馬野

家陣玩完咪知

有無人玩住低級馬娘先

諗起氷菓嗰個里志

講香港，我一直以為香港無長途賽

都算有既
不過香港馬跑長途唔勁就真

係，老豆都係咁講，佢話長途賽唔算多，對比其他種類

又要準備搶

竟然有會長

ARK組點可以少左會長

ARK組

話時話依間咩黎
我見佢好似賣電腦野但又出公仔

bio 7？

有無咩代購一條龍咁樣買 完全唔識日本買野 英國個D買野一個掣搞掂 日本個D又唔識睇又複雜

砌機網鋪
即係法奧？

有地鋪

予約受付應該唔使搶啦

holo個網有for海外賣...好方便

Booth? 得呢個識用 上面隻野都有? 巧想要會長

我無睇清楚呢個係合作 唔知官網有無得賣

老秋donki隔離

小丑上妝？

要人

係，因為版權問題已家好多人幫手重新畫過d meme素材

其實無計
間公司做大左有d版權野就要執得緊

會長有recap

買會長同miko
miko同peko放埋一齊

你當合作商品喇

miko舊模嘅公仔仲係三角嘴
真係好明大家想要咩

團長d英文真係一時時

miko真係親生女……出2款。

BTW,連埋3期生既5隻。真係會長黎隻最高質，最捉到原設

係 上次同メアリ玩完6啦嘛

miko舊模型都捉到
呆樣+三角嘴

係，咁對比反而3期生差左小小，特別船露

正
有尖叫asmr

阿露其實都有佢個抬頭樣

me too

屌
My dog drink soda in office

要收返兔

始終無對比無傷害.日ark黎set高質太多

今晚又可以去裏v睇下nga會點幻想衝爆間廠

如果遲啲有天使嘅就將會長放係佢隔離，再放條尾

果張圖連登版都可以update下

我最後都買咗條尾，但未知可以點放

公主巴回歸初心，張圖我都幾日無見過啦

同問

會長要人
唔想見到uto多人睇過會長就要識做啦

平時收衣櫃
訓覺攞出黎攬

バイオハザード７

牙團識揀時間, 依家美國個邊夜晚, 開英文台啱哂

Duolingo真係好垃圾

最快從 2021 年 6 月起，Google 可能會從源自美國境內觀眾的收益中預扣美國稅金。請盡快前往 AdSense 提交美國稅務資訊。如未於 2021 年 5 月 31 日前提供稅務資訊，Google 可能必須依規定從你的全球總收益中預扣最高 24% 的稅金。如果你是美國境內的創作者，先前可能已提交過稅務資訊。請仍前往 AdSense 帳戶檢查相關資訊。

出都肯定係出三期先

switch版 apex

出邊隻都照入

出天使土人我買三個

係喎，今日有

冇the會計你錯

火雞

男高

提提大家
DMM版馬娘可以玩了

我都想佢出EN同ID goods
完全無影

但睇睇下新果個美國稅
如果細V專打美國既應該幾傷下

敢出敢買所以gsc快d出hololive土人啦大把市場嫁

好似講過出fubuki 同matsuri 土人

土人暫時係得祭、船長、白上plan咗會出

Virtual Youtubers討論區 (580)

祭同皇上公佈左咁耐但連灰模都未見

duolingo真係學到外語?

會長玩到格鬥驚咁

之前唔係公布左兔既灰模咩

我覺得每日玩一定有啲用嘅

叫做好過唔學

好想睇牙龍打拳

起碼唔會見到英文就驚已經差好遠

識咁耐都散左

我唔係幾明佢呢個係咩稅，姐係本身美國youtuber 收入唔洗報稅?

我幾日前po無人理

野兔

牙兔有新衫未?

唔報仲要係total revenue扣24%
cls

其實冇乜嘢
佢係話只要係美國人俾嘅錢無論收款人係咩國家, 美國政府之後都可能會當成美國當地收入, 要交稅俾美國政府
依家絕大部份國家都有簽稅務協定避免雙重課稅, 美國人嘅SC交咗稅俾美國政府之後, 該收入會計算為"已課稅收入"
日本嗰邊可以交少啲稅甚至唔使交稅, 不過詳細點計就真係要揾稅理士

所以影響只係日本政府少收咗稅, 然後youtuber報稅會比之前更麻煩

玩過美股就知
其實都係填份表

可能恐同

但係cover no cover

唔急啦
覺得點都會再販

賺得多果班就直接搵稅理士搞唔洗煩
但賺得少果班真係煩

自己Google都好過搵cover

miko應該晚晚都諗住peko

美日有簽稅務協議唔會雙重徵稅
除非cover自己on99想交多份啦

同冇賺冇分別

以d野就算google同cover都未必識
尤其公司直接搵稅理士搞好過

哩啲嘢揾得外國錢就冇得避免, 只係之前好彩未需要理
冇錢請人幫手就唯有自學
去美國amazon開鋪嗰班其實都要面對同樣麻煩

十五個鐘無鴨

人都癲

冇經歷過休止嘅新人

團長學英文就黎學左個半鐘

所以無計，尤其美國玩全球稅遲早一定要做
但cover稅務一定搵專業既稅理士搞，其實影響唔大
起碼無衰過以d野

淨係識數錢